去行uniqlo千祈唔好著到全身uniqlo......

會畀人以為你係員工
行埋嚟問你件衫有冇呢個碼

樓主成身uniqlo

去apple shop千祈唔好著到全身曼聯

樓主試過被人問件衫有無呢個碼

未試過 係咪我太毒

啲人會以為你係狗

唉屌

職員樣

我諗我會幫手 同佢一齊揾

巴打你好helpful呀

去vans買嘢都試過衫同鞋都係vans 我答佢我唔係喺到做 佢地笑住好尷尬咁走咗係baleno搵衫既時候都試過比個呀叔問

認真, u記d衫又唔會大大隻字寫住uniqlo, 點認得出

有陣u記味㗎
可能加上我又孭個好細嘅袋，睇唔到我有袋就當職員囉

不過我都試過係h&m被黑人問
明明帶哂兩邊耳機

行咩鋪頭都成日比人當staff

曼狗就梗架啦，做蘋果狗個下慘

試過比個員工問我比咗錢未

最好笑 試過明明已經咩住個袋戴住個兩邊headphone咁睇衫 都可以以為我係員工

樓主真係識著 全身u記勁型

應該係啲人亂鳩問

U記不嬲唔買衫 好大陣柒味
褲就OK

sorry lo

Uniqlo職員唔係就係會孭個細袋㗎咩

所以係我引人誤會